［認真問］會唔會留返自己區集會好啲？

依家好多人都出唔到去
會唔會大家暫時留守自己區集會好啲
遍地開花

自推